Apple應該搞過Apple Watch 運動個calories burned

之前明明係燒50卡1公里...
Upgrade 咗watchos5 之後變咗70卡一公里

咁佢D reading仲凖唔準確

有冇運動巴打一齊入嚟研究下

walk 8min/km咁堅？

之前set咗目標係普通 而家發現好易做到 點樣可以改返做高

已經行得好慢

推番上去先